原來Trivago 男神黎學勤係ive仔

😭

仲以為係港大或者ABC

港i大好過港大多多聲

連登真係唔知點解特別多職業廢post手，膠力又不足，資訊性又唔係，創意又冇，失敗

發哥偉仔中三畢業

拎發哥偉仔同呢條柒花稿比
想笑死人咩